可唔可以唔好搞郊野公園！

見到有人話會玩燒山，完全唔支持，可唔可以用下個腦：

1. 郊野公園一燒，好難復原，香港最引以為傲既自然生態就無左
2. 港共大條道理可以開發郊野公園，反正都燒爛哂
3. 唔少香港原居民住得好近郊野公園，係唔係想燒死人

郊野公園係港英政府留俾香港最好最寶貴嘅禮物

無幾十年都整唔返

邊個話燒邊個就係鬼

真係要割

果啲絕對唔係同路人

梗係割

一早講明底線係不傷無辜
唔知咩居心

推

係

一定要有獨立思考能力

仲衰過紅衛兵囉個仆街
文革時燒打爛晒中國最有文化/歷史價值嘅嘢
話攪革命

呢個唔係割唔割嘅問題

開發郊野公園有咩問題先？

用下腦

禍不及動植物 唔好搞啦大家

大家攬炒 有咩問題
燒鳩晒 比地產商發展囉 多d支那人落黎 諗起都興奮

由721開始已經想咁做，鄉黑/丁權 根本都係TARGET黎

689????

郊野公園係我哋嘅好朋友
我地經常要去野餐 做咩冇啦啦要搞

燒山都唔割

係港英留俾我哋嘅gem

話燒郊野公園都痴撚線

你咁講似益咗佢哋喔

郊野公園係屬於香港每一個人架！亦係好多動物同昆蟲既棲息地，仲有啲山徑、公園設施、山火後重新種既樹等等都係好多人的心血！唔好搞郊野公園，唔好比藉口政府發展郊野啊

搞香港公園係同香港人為敵！

如果種種傳言係真
燒山都唔割 焦土吖嘛
香港仲住得人？

你老尾係唔係幫地產商打工

原居民一定係鄉黑？你on9?

割， 唔係示威就大曬

果啲話燒山嘅人無腦
完全係害群之馬

第3條真係唔可以認同你
班原居民蝦蝦霸霸咁多年
連政府都要讓佢三分
點解要保佢地

又話無地，又度度都唔俾用，想點先？
收番農地又話益四叔牛屎佬，咁想點先？

長洲、西貢果班又得罪咗你？

停止輸入新移民咪得囉，源頭減廢吖

就算減番過去廿年嗰一百萬150，都仲有成七百萬人，唔使住？

到真係成事，收鳩哂新界啲哋咪得囉

我會割

但會燒埋啲動物

邊個燒邊個鬼

收地賠償又話傾斜牛屎佬
唔賠既同支那強搶土地有咩分別？

擺撚到明係對家想屈我地恐怖主義。全世界要屌柒佢。

人口如果無限擴充幾時地都解決唔到

你講之前廿年做mud 9? 邏輯錯哂

唔賠償而收地既implication 係任何人既財產都有機會隨時被收走
咁樣即係對私有產權毫無保障，唔係一件好事

諗嗰個有冇腦架

呢排亞馬遜森林比人燒都比全球屌到飛起，你仲要燒叫西方國家點支持你，叫人燒既人用下個腦啦

支那買地都係得使用權，你唔好咁象牙啦廢柴

無150 都會有人出世同其他移民，個問題一樣
根本要解決就一定要開發郊野公園
開發哂就最好

成班on99

agree

無錯

條仆街on9 架？ 咁樣玩恐襲 到時無任何國家會再幫我地 快d捉佢出黎啦

你用一個咩價錢先唔會俾人屌係利益輸送呀on9？
明明郊野公園就係政府地，用左都唔會有人屌利益輸送，點解唔用？

醒下啦保育撚

非常同意！ 而且香港有好多外國人鍾意行香港嘅人，什至鍾意跑山🏞 。咁做除左影響生態，仲會令好多係香港生活嘅外國人對你地好反感！

下，點解要攪郊野公園？
如果有人行山夾生燒死佢哋呀？

燒郊野公園完全冇幫助 冇效益
分分鐘燒埋個到既動物 同行山既人
為燒而燒 冇腦
真係有心既 唔會揀郊野公園
話燒郊野公園既人居心叵測

邊個話燒山邊個係鬼 即割！！！屌佢老母！！！

尋日太子站受訪的靜坐陳伯都係原居民

Push

贊成呀 要燒有好多野可以燒

如果要收長洲西貢地用黎發展 起屋俾後生仔
你估班所謂既原居民會點
未郁到佢地就以為佢地好人?!
少年你太年輕了

係呀！多數西方人好有環保意識。

大把棕地唔用，但要用效野公園，你係唔係地產商

燒山好嘢

篇野好大機會唔係自己友傳出黎，係對家想利用感情(上半)屈我地恐怖主義(下半)。

唔好傳，唔好傳。

係好多呀，但發展唔到既呢
反而郊野公園好集中，又有現成配套，一定係更合適

一定會引起大批黃絲不滿

唔支持搞郊野公園

簡其他野燒

push